培敦中學校長打壓學生

姓名：林佩儀
上任時間：不夠半年
事蹟：
於陸運會內取消數名在賽事內揮動 光復香港 時代革命的旗幟的比賽資格

私自決定取消校內便服日，原因竟為便服日的原意是籌款，而今年籌款充足，不必舉行便服日。

口口聲聲話有理解，有聽同學既訴求，結果就做啲咁既野，屌你老母林佩儀

128 維園見

推啊